我樓下個保安好似痴咗線

尋晚返去，我原本就入𨋢，個保安走去我隔離，直接問我住幾樓，開頭我無理佢，佢問咗三四次，之後頂唔順答佢，然後入咗𨋢，當時有四五個人，點知佢係關門前㩒住，之後問我住咩單位，同𨋢人再關門，點知佢又開，我就黑住面求其答咗佢一個數字，再關門走人。

起初我以為係我生得樣衰。

今日返去，佢又走向我隔離，正當我以為佢又問我嘅時候，佢走咗去隔離一個青年人問：「你住幾樓。」青年人無理，然後同我一齊入𨋢，準備關門嘅時候，保安又開返，青年人答xx樓…保安又問：「你住咩單位？」青年人話佢住呢度好耐，然後無理佢，關門走人。

唉，同是天涯淪落人。

爆你隔

其實佢唔係保安嚟

而家啲後生咁無禮貌

真 似賊仔plan緊爆邊間架